[音樂1q題] 究竟林峯教人整糯米雞 要喺邊個步驟開始教?

要自荷葉說起

...........

呢個ok

承上題，佢跟住用左咩工具煮

要自荷葉說起，窩哦～

反而呢個好笑啲

個窩咩質地會墜手d 有手感d

愛鈦重～

咁煮野食用咩燃料？

氫氫的～卻載不起～